有無ching用過日本花灑頭

有無推介？香港用左好幾個都無咩好用

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

係loft 或者tokyu hand 都有 有隻牌子叫rainy 好似係
用緊3千幾yen 果隻model d 水已經好綿 貴d 仲有一隻d 窿再fine d 賣點係慳水同舒服 仲要made in japan